攝撚完腳仲要冇牌 不死人牙？

一出場即傷 adama